\begin{frame}\frametitle{Agile Prozesse: Kernpunkte}
    \begin{block}{Agile Manifesto}
        \emph{Individuals and interactions} over processes and tools.        
        
        \emph{Working software} over comprehensive documentation.
        
        \emph{Customer collaboration} over contract negotiation.
        
        \emph{Responding to change} over following a plan.
    \end{block}

    Daraus können wir die Grundlagen für agiles Entwickeln ableiten:
    \begin{multicols}{2}
        \begin{itemize}
            \item Minimum an Vorausplanung
            \item Inkrementelle Entwicklung
            \item Reaktion auf Änderungen
            \item Einbeziehung des Kunden
        \end{itemize}
    \end{multicols}
\end{frame}

\inprelmod{ep}
\inprelmod{scrum}